一人一套最虐心韓劇

好多韓劇都好好睇，但睇完就完

個人認為以下呢2套最虐心
即使翻睇都會感到好心痛

步步驚心麗
任意依戀

Brain

四樹

好想有下集

Agger 步步驚心麗
早排先翻睇完，咁多年後睇返到係結局喊到傻咗

點解套野可以咁鬼慘
仲有OST太好聽

我將準基同iu喺德魯納合作 當係佢地喺另一個世界過得好好 完咗冇下集嘅遺憾

好舊架？

好想佢地現實一齊

Nine：九回時間旅行
個ending

49日

Hi Bye, Mama!

天國的階梯

都係㗎，都有六七年掛

頭先見到題目都係諗起呢套
第一次個時睇真係好震撼

經典悲劇

GIANT巨人

藍色生死戀，宋慧喬個套

呢套真係睇到我集集都喊

最近喺vip

藍色生死戀

冬季戀歌

Follow of evil
惡之花